老實講 巴打如果自己係女 唔會要求男人有錢啲咩？

如果你係女，仲要靚靚地識打扮咁，本身就算咩都唔做，日常出街都已經有機會比人聊，根本大把選擇，有咩理由要簡一個又唔靚仔又無身型既窮撚？

你話有錢靚仔肯定唔專一好仆街，一黎就話咩中出即飛，唔會認真。但事實上人地分分中每一樣野都比你好，你講到人地一定有啲缺點係因為你本身無一樣野好先會覺得自己可以對人好好，係真愛，而你所謂對人好其實只係其他人既一少部分。

有時真係將心比己啦，唔好成日溝唔到女就話人係雞啦（當然其實有部分真係雞）

利申：窮毒撚

講事實就無人理 圍爐罵人就最叻

如果如果...
世界上咁多如果啲女就唔會做雞啦

我會覺得有共同目標比較好
有錢但係鳩hea都無用
寧願窮撚但有上進心

利申巴

窮撚有心無問題

但以經驗觀察到係，有心無心，專唔專一同有無錢幾乎係無關係

樓主幾時再post你副body

唔洗如果，只係叫你站係人地立場睇下

我意思就係某個人既女神
佢有個又有錢又有心樣仲要比你好既人追
只你只係有上進心 咁樣去比較

呢個就係重點 其實人地樣樣野都比你好唔代表佢要對個女仔差

你個死人咸濕仔

要睇返自己有咩本錢
講緊樣同身材
如果只係一個平凡人
我唔會要求男人有錢

所以我覺得有時比人攻擊既女人只係一班無自知之明既人，個方向唔可以話錯

有d女人鍾意mk
有d鍾意才華/樣/錢
講唔埋

但係成日講溝唔到女變到好極端既人點都唔似有以上任何一種特質

試過比一個有條件既女仔冇條件咁鍾意你就明架啦 ，依個世界真係有感情依樣野
利申 矮毒柒窮

世上係有好多好傻既女仔 男人反而少啲咁盲目

其實我覺得女仔想搵個有錢既，都係擇偶條件黎姐，好似我自己會想女朋友識煮飯，咁好自然會先搵識煮飯既女仔

不過有啲人好頂端，例如以前就無啦啦比人屌過我話「女仔一定要識煮飯咩？而家女仔好獨立...﹙下刪三百字﹚」，講到我想搵煮飯婆就係否定其他女人既存在意義咁，喂大佬，我鍾意女仔識煮飯姐，冇話唔識既就冇生存價值喎

代入返去，都唔少巴打一聽到女仔想搵個有錢既，就覺得人地暗串梗自己冇錢，串自己唔係男人，所以就開始話人地，其實將心比心，都係擇偶條件姐

當然，見人地有錢就唔理多年感情，即轉跑道既女，又真係雞左啲既，不過咪當睇清一個人囉

睇隔離個「我係咪港女」post睇到心涼
AA無禮物無心思無plan行程
同佢講唔洗買佢真係無買好嬲嬲
最後用咩公平，細水長流黎説服自己係真愛
然後就可以屌9 d唔接受AA/無禮物ge女仔做港女

男仔搵老婆有d都非大波幼腿唔拍拖
咁有d女仔搵老公要非AA/有經濟能力都人之常情

我唔係話無 只係人地有得選擇 唔簡你有大把理由 簡你亦都有佢既理由 唔好郁啲溝唔到就話人地玩你咁解

英雄所見略同

都係大家一個選擇姐 有部分唔夠聰明淨係睇眼前利益發脾氣先做到咁核突

呢條友癲架 咪理佢啦

上進心 你係女人講出嚟 喺連登畀班毒撚屌啦

應該係一開始就唔好一齊

人生有兩個機會可以提升社會同經濟地位，教育同婚姻。

全中

正評 上一頁

thanks

冇咩問題
大大方方認左佢
嫌人窮咪照講啦
窮真係好大問題 ga ma
就唔好講咩冇上進心嗰 d 廢話

咪係 比著我都揀有錢既男人啦 邊會揀窮鬼先得架
所以我做咗廿幾年人仲係A0既窮醜社會渣滓垃圾廢物低下生物既賤種

呢個post難得理性

有個美極肥婆鐘意你你都唔會話佢肥啦

一樣呀巴打 岩岩仲要見工失敗
所以無女其實係好正常 唔係啲女人仆街

關唔關女人事呢 我就唔知啦
不過都係好老套果句 又唔洗咁灰既巴打
搵工呢家嘢急唔黎 慢慢搵啦
對我黎講 搵工仲易過搵女朋友

多謝巴打 不過呢加好撚頹

搵朋友傾吓囉
你應該唔會仲慘過我呀？
利申：冇咩朋友 wts長期唔響

各有各搵一齊努力唔得架咩 要人養依賴哂一個人咁樣好咩 利申：絲 但中意女

記得提醒自己世界上唔止自己一個黑仔緊

個個都有三衰六旺, 人生不如意事總係十常八九, 所以冇需要特別驚慌

處之泰然就可以, 轉機總會出現既

行衰運既時候咁樣諗下就會舒服好多架啦, 打起精神再黎一次

永遠記得自己其實唔係孤獨既, 個天唔會淨係玩你, 仲會玩人地架